一起身打開電視，冇曬人

幾萬人一夜消失曬，琴晚係咪發生天安門事件